\begin{problem}{Монтажная плата}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 МБ}

Инженеры размещают на большой прямоугольной монтажной плате элементы проектируемого суперкомпьютера. Плата состоит из отдельных контактов, образующих решётку из $N$ горизонтальных и $M$ вертикальных рядов. Расстояние по вертикали и по горизонтали между соседними контактами равно 1~мм. У разработчиков есть большое количество проводков длины $L$~мм, каждый из которых можно припаять между контактами, расстояние между которыми тоже равно $L$~мм. Любые два проводка не должны иметь общих точек, даже концов. Требуется рассчитать, какое наибольшее количество проводков можно разместить на плате.

\begin{center}
\includegraphics[natwidth=128, natheight=128, width=0.3\textwidth]{circuit-board-pic.pdf}
\end{center}

\InputFile
$N$, $M$, $L$ --- натуральные числа, не превышающие 1000.



\OutputFile
Одно число --- ответ.


\Scoring
Данная задача содержит три подзадачи. Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи успешно пройдены.

\SubtaskWithScore{20}

\SubtaskWithScore{30}

\SubtaskWithScore{50}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\Note
Проводки не обязательно должны размещаться параллельно краям платы.

\end{problem}

